突發！民主派去林鄭月娥禮賓府談判（2）

民陣講完未

我係和理非都頂佢唔撚順

完啦好嘛

其實泛民係去係示威還是傾計？

李卓人啲英文... 同毛EE一比...

想聽毛e講多啲

行乜撚啊屌你老母 俾人head shot都仲要行
食撚屎喇民陣 屌你老母

屌 送咩花

究竟係林鄭叫佢地去講數定只係佢地去晒馬?

唔好再叫 鳩鳩鳩啦

民陣又遊行 咪搞

down down down
做多咗啦屌你

英文oral exam

個花牌真係....

星期日遊行, 星期一集會

做多咗

民陣出黎做show?

屌好撚柒呀收番埋啦

好撚柒

唉屌 成件事本身都好地地.. 民陣

做緊乜9

做實事啦 叫埋啲垃圾口號

好撚柒呀呀呀呀呀呀

好地地又俾李卓人騎劫